# TimeToLive

TimeToLive - приложение, предоставляющее возможность создать свой собственный планнер с нужными функциями для конкретного пользователя

Компонентная архитектура:

* мобильное приложение на Java для создания персонального ежедневника
* backend на Java для хранения данных
* frontend на JS для планирования своего времени

